Reuters都幫我地宣傳928929 101嘅活動 咁都可以唔夠人咪柒出國際

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

國際聯合反共陣線出現了

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

929 佢好似無講清楚係全球抗共遊行喎

係

一齊推爆一個post
手足！如果你好想討論/搞大一樣野，可唔可以搵一個最全面嘅post集中去做？

1）唔好不斷同樣嘅topic開post。
eg twitter戰線、尋浮屍真相、支持提堂手足、物資post、小店整合post

2）開post前，用關鍵字睇下有無人開過類似嘅post

3)如果係一啲建議，最好有埋實際內容，令個post唔好流於得一兩句互相附和但無人踏出第一步，無實際功用嘅post

歡迎自行增加行動整合post/每個topic最熱門/全面嘅post落下面：

1）行動整合post:
［長期置頂］熱門推爆行動Post詳情、文宣 （善用不推文）

- 分享自 LIHKG 討論區 呢個post不斷更新呢個list

[行動] 927 928 929 930 101 (加返太子恐襲悼念日)

2)文宣Post
[國恨家仇] 黑警發鼠瘟暴行GIF集合 612-925

3)聲援手足Post
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

4）對抗黨鐵post(閘機、跳閘etc)
[整合] 輕鬆壞閘機

欠：
聯署post
記者會post
etc

最後，善用不推文！請幫手完善個list

Push